頭先買咗隻vampire the masquerade-bloodlines 玩，但開唔到！

一開就話 Available memory less than 15MB!!!-1
但明明有位

隻game好似係舊到要down patch先玩到

真心想知你個心態係點
上連登問都唔google